誠哥以全版廣告暗諷689

最好的因 4個字
可成最壞的果 6個字
以愛之義 止息怒憤 8個字
一個香港市民 李嘉誠 9個字
4689
死689
恥與為伍!

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

818最緊要人多！團結！

[Fact checked] 原來成件事係咁，仆街。。。

818銅鑼灣見！

100萬吾易賺！

不過我睇到既係8964

錯手負評左

可以P牌正評吾到

一個廣告有多種訊息

咪撚玩膠啦屌你老母